
                      Basura, desordenada, escenas que no llevan a ningún lado, argumento basura como en Batman vs Superman, solo se salva una Margot Robbie que es la única que da sentido a la película. Un joker absurdo, que aparece en 3 escenas y ninguna contribuye a nada en la película. Ningún súper mega villano aporta nada al desenlace. Y viendo el final,  no se para que eran necesarios los villanos.
        
            